Cargo service officer 一問

最近apply 左nippon 的Cargo service officer
想問下有無依家做緊的巴打分享下好唔好做同平時負責d咩多？